{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의성 힐링포인트21펜션 운영 정책"
    },
    "text": "午後3時からチェックイン可能で、11時までチェックアウトしてください。 その他にも予約に関して知っておくべきことがあります。 業者に事前連絡なしに午後10時以降に入室される場合、事前にご連絡ください。 そして未成年者は必ず保護者と一緒にチェックインしなければならず、ペットは許可されません。 客室内では禁煙で、喫煙は屋外の灰皿で行ってください。 また、豚肉、魚、チョングクチャンなどの料理の調理は禁止されており、バーベキューや調理は指定された場所やバーベキュー場を利用しなければなりません。 しかし、午後9時以降のバーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。 もし客室内の什器が破損したり紛失したりする場合は、ペンション番人に知らせてください。 そして退室の際にはゴミを分別して、キッチン器具は洗浄しなければなりません。 客室の整理が終わりましたら、代表番号にご連絡してお知らせください。 ただし、夏季にはぬるま湯プールを運営しないことがあることを知っておいてください。 その他、小さなプールや駐車可能なスペースも提供されます。 バーベキュー場では炭火バーベキューを楽しむことができ、利用料金は20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "午後10時以降に入室したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "事前にご連絡ください。午後10時以降に入室する場合は、事前の連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人でチェックインできますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者と一緒にチェックインしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内は禁煙です。喫煙は屋外の灰皿でお願いします。"
        },
        {
            "question": "料理の調理はできますか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングクチャンなどの料理の調理は禁止されています。バーベキューや調理は指定された場所やバーベキュー場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は20,000ウォンです。炭火バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内の什器が破損したり紛失した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション番人に知らせてください。破損や紛失が発生した場合は、すぐに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "退室時にゴミの分別やキッチン器具の洗浄は必要ですか？",
            "answer": "退室時にはゴミを分別し、キッチン器具を洗浄してください。お手数をおかけしますが、ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "夏季にはぬるま湯プールが運営されないことがあると聞きましたが、本当ですか？",
            "answer": "はい、夏季にはぬるま湯プールを運営しないことがあります。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 449
    }
}